投票又含左撚揮手暨哭泣區！！！！！

含左范國威

含咗右撚未
利申廢票

性奴肉便器

人如其名

含條臭撚含到雪雪聲仲要周圍同人講真係好威呀

等睇范國威當選再串柒柒屌鳩本土派

你繼續同欣宜69啦

喂 犯國威連叫結束一黨專政都唔敢呀
條撚好唔好味呀 含得開唔開心呀 有排你含呀